全世界係咪得香港有咁多保安員？

私樓 公屋 商廈 工廠
連單橦式都要請保安早更 晚更

但日本 台灣 甚至大陸 細橦樓都好少請人坐

因為香港係投訴之刀
香港人連小事情到聽到咩怪聲(一兩下)
都要打電話落管理處問長問短,又叫人上黎檢查又剩
你話點可以無廿四小時保安
真係得香港先係咁

倒過黎講香港精神病患者人數全球數一數二
成撚日返工受既壓抑只能夠響屋企個邊做痴線野黎抒發
又多蝗嘈生晒要離婚，又多蝻係走廊發癲跑黎跑去
又多人跳樓自殺/想自殺
你話點可以無廿四小時保安
真係得香港先係咁

拎黎降低失業率同搵人咩鑊

人口老化+佢地知識水平低

香港治安唔好

大陸仲多
架架巴士都有個保安

大陸仲多啦，每部巴士一個，地鐵站每個入口都有幾個人睇X光機

降低失業率 冇保安既話 班廢老可以做咩
香港人冇得番工會暴動

如果講樓宇保安
係咪得香港先咁病態 連幾層唐樓都要請人坐定定

廢老做保安好hea
齋坐等死咁款

人工仲高過後生做餐死嗰啲m 記 萬寧

菲律賓仲多
就算商場都差唔多一間舖一個

多保安唔係問題
d保安無用先係問題

你想有咩用

不過佢地果邊D保安就真係保安feel

大部份都有配槍